其實今時今日警隊有乜用？

喺隔離登fb見到，捉賊又唔使你
比人打報警又唔派人黎
牌又唔點抄
同人嘈好多時都叫你息事寧人

咁要隊警隊養30000人黎做乜？
剩係識破壞無建設

解散警隊 天下太平

真心問警隊有乜用？

無用

政治工具 over

自組民兵團

有啲警員話開咗十幾個鐘冇休息好辛苦
辛苦就快啲辭職啦

解散左 大家唔使做

推

解散啦

係街抄囡牌，用犬身分網上約囡

#解散警隊

林鄭打手

咁無用，要養30000人，人工坐底25000（?）咪好貴
解散佢黎派啦

俾人恥笑
毅進廢物回收

期待香港民間自衛隊壯大
取代埋黑警

用嚟打鳩香港人

69開始，搞事嘅都係警犬

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

無撚用

幾個鐘前睇完
訓左陣覺
上番黎又見到新po

btw真相係點?

收規
黨衛軍
拎特權
打壓異己

強力建議將黑警份人工出比消防員